機場jj有野講，吾好塞機場呀！

P牌仔，代機場工作嘅朋友出post
一旦航班取消左就唔會開番，最快係要明日0600再開番

大家千其吾好塞機場，仲要一取消就走呀
只要宣布取消本日航班，就要到聽日先有機會開，但當時仲有好多旅客架嘛，你叫人點難清場呀
你班人一取消就走，令好多人行程受阻，影響經濟，要重新安排航班架！
重申一次，大家千其吾好咁做呀

歡迎其他機場jj發表

吾你老母

收皮啦你

好曲，不過練下打字先